臨結婚有左SP既bb

我今年25歲 ，sp係我18歲果陣上網識， bf就係19歲果陣讀大學識。 咁識bf之前一年已有而家呢個sp。識左bf之後我已經修心養性，都冇再flirt男仔同搵新sp ，只係呢個sp一路都斷唔到，一星期會約一次，除左開房，都會好似普通情侶拖手行街睇戲食飯，周圍去旅行（因為真係好夾，同埋我對性要求都好大，但我好清楚我係愛我bf的）。
至於bf，佢一路都好錫我，對我好溫暖，會比零用錢我，會比錢我自己去旅行，我地傾好左結婚前唔會搞野，旅行都係分房訓。雖然佢有時都會好想要，但身邊姐妹同sp都話比左bf，bf就會冇咁珍惜。同埋我想將性同愛分開，唔想sp同bf有比較，對bf唔公平，所以我一路都拒絕bf要求。
bf今年買到樓，半年後就結婚。我同sp就傾好左趁bf返大陸出job，同sp去埋最後一次日本旅行就斷絕往來（我同bf講自己一個去）。點知今次就中左，我同sp都唔想sp做daddy，因為我同佢都有好穩定既另一半。咁我返到唻即刻同bf咩左，然後同佢講有左。佢都冇懷疑呢件事，同埋都好開心。
問題就唻，我sp係一個好堅持既人，我怕佢第日會認返個bb；同埋我都好有罪惡感，好似要欺騙bf一世。同埋成日都怕bf會發現。
到底我應唔應該落左個bb定係繼續咁落去，希望大家唔好鬧，因為我真係知錯了。而家真係好徬徨。。

究竟臭雞係咪沒有最臭只有更臭?

算啦，冇呢啲臭雞我哋又係邊到搵便宜閪屌呢

1/10

都痴撚線，唔好做人喇，死撚左佢去喇

除左覆臭雞都冇野好講喇

邊位巴打最近貼錢俾女朋友去日本嘅自求多福了

cls

除咗精彩我都唔知講咩好

作好少少啦

呢張係咩？

又係hkdiscuss 啲假post?

又係呢d想搵人埋單嘅臭雞

假左d
1/10

酒樓個XX聯婚換個姓啫，繼續搞

巴斯光年與他的好友

臭雞一隻

俾個最好既建議你，放過自己

故仔之嘛，大家唔使咁肉緊喎

［可能係你條女］如果你條女25歲就結婚同我入黎

人地ig條友咪開左po囉

世界級

抄post

條女就黎有人幫作出書

邊有可能咁仆街架
好難想像

臭雞

又話無同bf扑又話bf開心 , 0分

Error 404

痴撚線

咩叫bf冇懷疑？野都冇搞過就有左，個bb邊到黎？

呢啲on9平台最中意自己作故仔炒熱度架啦
當故仔睇雨咪算

個女仔係有唔岩
但如果個男朋友真心愛個女仔
係咪真係會介意bb 係邊個
有女仔dna 喎

信果啲智商有無50？
難怪電話騙案仲長做長有

死臭雞爛雞

死臭雞

請善用起底功能

貼錢條女旅行原來係俾錢自己綠帽
自己就入都未入過

屌你老母結婚前唔扑野扮處女
究竟香港有幾多女仔都係咁

同埋我想將性同愛分開，唔想sp同bf有比較，對bf唔公平，所以我一路都拒絕bf要求

呢句笑到仆街
分分鐘屎眼都俾出面嗰個玩過但係波邊都唔俾男朋友掂下又對佢公平？
好清高呀

其實如果將呢個狀況對調，係個男人出去搞三搞四，搞大埋sp個肚，個女人仲會唔會嫁俾個男人？

癡線
佢完全覺得自己冇問題，扼bf扼sp扼埋未出世ge bb，好恐怖呢d人。

樓主ig抄post

我想問有無女權撚入黎支持下性愛自主？

三個字，死臭閪

有左SP既bb , 咪同SP 結婚啦

好明顯假膠

對性需求大就唔會一星期先得一次，仲唔同bf搞

D設定太似作文了

我同sp都唔想做daddy

係對條仔好嘅，就同佢講個事實出黎，之後分手，無謂害左個男仔。

你個婊子係抵死嘅，但條仔係無辜嘅，幫佢除返頂帽落黎，當做係最後嘅贖罪。

屌佢老母正仆街 咁樣要人幫手養條賤種

我地傾好左結婚前唔會搞野，旅行都係分房訓

係咪故仔黎？
一路無性條仔忍到
驚sp認返個bb 偷偷地落左佢咪得囉
劇情離奇到令人好難相信係事實

打去家計會喇，仲上嚟問

嘩，個post好大陣爛臭閪隆味

睇到呢句已經覺得好老作FEEL

問題已經唔係愛唔愛條女咁簡單，直頭係條女係出面比個SP玩到爛曬都唔個bf掂佢，最後比個SP無套中出搞大個肚就象徵式同個bf搞埋欺騙bf個BB係佢嘅，最過份係到最後竟然都淨係考慮個SP會唔會認翻個仔同埋會唔會影響個SP同佢條女嘅感情，不忠不仁不義不孝齊曬！簡直天地不容！

做人唔好咁多幻想啦

起底

登條仔可憐

所謂BF，佢一直都無扑過，咁佢同隻雞第一次個陣唔會問個膜去左邊？

你拎人地既post當自己post做乜柒?
想擦存在感唔係咁嫁

重作啦！扮女人出post挑動連登仔因自卑而仇女嘅心態就係你呢種人

假到唔信 但又覺得好真
唉我比連登啲假膠洗撚左腦

唔結婚 理撚得你

當笑話睇咪算

晴報記者？

賤女人

你嗰SP真係好，有免費雞屌，又唔等駛畀錢。出邊叫雞都要戴套，同你搞又唔使帶套，仲可以中出，你有冇興趣同我搞返次。

其實樓主係些牙post嗰個定真係本人
見你最底嗰句又似些牙多

其實係咪作嚟呃like呃follower咋

講真唔係唔信港女 但依件事真係太離譜
點解可以講到自己咁有道理

唔作得勁啲 點呃你地討論呀

邊間報紙?

連登仔D文

屌你個老母閪 臭雞

好恐怖 有時睇到依啲post 真係搞到我唔再相信愛情
樓主放過人吧

呢個世代真係攞正牌做雞仲大條道理

篇文咁差

收皮啦臭雞，俾著我識你，一定同你條仔講

垃圾想宣傳自己個PAGE

為連登思想而寫既文

別問我感情上的建議 我是單身的 所以我只建議分手

除咗起底搵佢男朋友出來
我覺得冇其他更適合既野可以做

旅行都係分房訓
咁叫咩拍拖 又唔比屌
我係條仔一早飛啦仲等

男朋友想屌就唔得
SP就任屌唔嬲
咩羅輯

真係動物生態大奇觀

認真，我就係果個sp

如果唔係假膠條女都幾癡撚線，比帽人戴都可以理直氣壯。
另外知人有仔都做SP嗰條友我祝你惹愛滋死

個撚個都係臭雞

真係慘 希望條仔知到打撚死個sp同個臭雞啦

性愛自主唔包屈同呃另一半囉

咪入女權撚數

其實有咩可能咁短時間內知道自己大左肚
去完個短trip就知自己大左肚即刻搵男朋友扑野

女權 上升咪出現呢啲問題咯
好閒常 啲女話男人都包二奶好正常
sp 聽落好前衛咁喎 實則啲關係九五搭八 糾纏不清 越搞越複雜
下一代啲細蚊真係無眼睇
要玩 ons 咪算咯 瀟灑啲又下一個 從來都唔玩人感情

sp 喎 真係笑撚左 呢家啲細路 將玩個套 完全合理化 睇你地笑得幾耐

btw 希望大家將個班sp 公廁永遠做肉便器算
唔好同做過人sp 既垃圾公廁一齊

你係事主想分散注意力？

以前又係聽過有個女同學
同個第條條扑野
話如果有左bb可以照屈9係自己男朋友
正一臭雞

條女仲好意思係做教育工作

依d真係正宗臭雞 又係女權惹既禍，搞到d臭雞以為道德水平低=進步

仲有人夠膽話港女好

點解你好意思po出泥 正臭雞

10次有九次都係㗎啦

樓主應該係人格分裂
又話對性需求高，但又唔俾bf，反而俾SP

起左底未?

推，唔好咁都俾呢啲臭雞結到婚

仲叫人點搵女朋友

作得仲有冇差d？負十分

你當做反一件善事啦，放過你男朋友啦
唔好咁自私，做人Sp仲要有埋，仲要搵一個對你咁好嘅男朋友埋單？
知錯唔係而一刻先知，由你一開始同男朋友一齊就應該要同Sp斷絕任何關係，唔係到而一刻先至扮可憐 扮知錯！

咁快知道自己有咗

仆街........我老豆話 佢個fd個仔最近會結婚

睇故都要投入ar ma
雞！！！

好偉大

咁撚假都上到連登熱門

我覺得總有人係咁臭雞

利申：ex係 諗起都打冷震

依d 女人真係唔死都冇用

又中意sp 條J 夠長
又中意bf 銀行有錢

自私既極致

我俾唔撚到comment

BF 今年買到樓

遲多幾年層樓負資產再知道自己養便宜仔, 應該可以跳樓

泥？

照生囉，有乜所謂，反正都係你自己骨肉

"是咁的"呢？

好撚假

死臭西

，我地傾好左結婚前唔會搞野，旅行都係分房訓。雖然佢有時都會好想要，但身邊姐妹同sp都話比左bf，bf就會冇咁珍惜。

笑撚柒左

呢條友既價值觀都係有問題
鬼唔望佢自己既另一半都有SP
有男朋友搵乜撚野SP呀
如果佢另一半搵SP 但又同佢一齊 睇下佢接唔接受到呀啦 on撚9

希望佢第時伴侶都有十幾廿個sp

屌你老母臭閪 你死撚咗佢咪撚害人啦

推

唔明

G

雙喜臨門恭喜曬

嘩 難聽過粗口

你講下好喎
呢張淨係知講雞全部都係雞

................

喂也

咪就係想講雞全部都係雞
個幅圖只係玩緊 最簡單的圖形都會諗起呢幅圖姐

前世做過咩錯事 今世要遇著呢啲臭HI

一路冇同條仔扑 —>有咗 —> 條仔唔覺有問題？

Ok我miss左

點解我望唔覺有雞既存在

臭雞 放手啦 吾好再傷害個男仔

臭雞！價值觀錯撚哂

啱呀啱呀 新時代女性呀
不過咁威水既事 何需呃呃騙騙
當臉同條仔講個肚係SP既
愛佢就會接受 唔接受就係賤男

個個post綠撚到咁都仲要問

點解有sp可以講到好正常咁，老鳳咖？ 世界變啦。

臭雞 咁鍾意俾人屌，帶佢去鬼國俾人強姦

巴打多 多左

你諗清楚你啲所謂姊妹係想你定想你死? 不過你都冇得賴 人以群分 物以類聚 真心膠

想你好定想你死*

睇完好不安

點會咁on9擺呢啲野上網，9成都係假